[連登有愛] 我唔見左隻好重要既手鐲

我男朋友聖誕自己整左隻手鐲比我 但我唔見左
想上黎睇下有冇人見到

隻鐲係琴日至今日唔見
我去過元西屯西奧運 西九hkcc 錦繡花園 安定呢幾個地方

係咁既樣既 銀色 入面刻有you are mine

唔該大家幫幫手
Cd rom既朋友可以email至
Goldenuse1@gmail.com

小女子感激不盡

利申 男絲

推

唔該你地
[連登有愛] 我唔見左隻好重要既手鐲

都去過好多地方喎
雖然幫你唔到 不過希望搵返啦

Hkcc 去lg 問下啦 應該冇人偷嘅呢啲

幫你推一推 希望你早啲搵返

幫你推下

Office hour過左

幫你推

多謝各位

慘 返去個啲地方自己搵吓啦 冇人執到嘅話你開post都冇用

up

我整唔見過情侶手繩 搵唔翻

幫你推一下

Up